入黎吹下水

病咗

祝十連

訓啦